---
title: Library
weight: 5000
description: "The Specific Library Tool."
tags: ["WIP"]
---


- Les Assets font parti d'un library qui est peut-être fournit par le Studio, le projet.
- Dans une Scene, Sequence, Master, Shot on utilise des Assets de la librairie
- Ces Assets on des versions. Comme un logiciel, on peut choisir de travailler avec une version.